點解公務員犯罪唔會畀人炒？出面打工一畀人告就會炒？

出面打工俾一個月人工你，就可以趕你走，無需任何理由

公務員好似受基本法保障